［港泡大戰］ E-kids vs Bigbang

正皮 for E kids
負皮 for Bigbang
利申 本土音樂萬歲

評已正起碼ekids帶比我地無限歡樂

好撚多韓狗

今日去左睇e-kids

5分(3個）

泡菜今次挑錯機

泡菜垃撚圾

就算唔鍾意bigbang 都唔洗搵e-kids 呢三件垃圾同bigbang 比呀

可惜你地最愛既EKIDS既ACE TOMMY, 都係GD飯

Me too
好正

請問ekids點樣垃圾呢？

一齊收皮

淨係tommy 都已經係垃圾中既垃圾啦，唔係要我畫公仔畫出腸呀吉野狗

垃圾同垃圾比咪岩囉

何事我會妒忌 我會擔心魔鬼搶走你

我理得佢地3個0分 支持本土音樂
一直覺得佢地3個唔差，不過tommy要減下肥

Tommy點樣垃圾？
你係講緊佢早幾年啲新聞定佢無能力？
你知唔知道ekids好多歌都係佢作曲的？
如果你指嘅係佢早幾年啲負面新聞我就無嘢好講。

講才華 其實e-kids有得比

同埋我問句ekids點樣垃圾就話我係狗，
韓狗真係大哂，最鍾意周圍辣著火頭踩低人地偶像，
你地比人話係韓狗真係無錯

yes 韓狗同你吉野狗都係垃圾 E-kids 都想推上神檯

仲有，係佢作又點？冇首好聽之餘，唔講以為係兒歌

開始戀愛係幾正

正評

幾精彩 開頭仲擔心買嚟曬錢

無後悔呀
買咗480，最尾阿tim企正喺我面前唱初歌

我不懂作愛歌 因我 未戀過

咁都攞來比，侮辱晒E-kids

泡狗

ekids 3個會考都有5分
bigbang一分都無

謬誤呀
其實3個加埋係得1分（不足5分）
果1分係tommy攞既

都高過bigbang

係咪get錯左
Sorry我係話攞E-kids同bigbang相提並論係侮辱左E-kids

咁都有得笑